知唔知點解依個世界有咁多gay佬

因為女人真係好撚on9 我屌你老母